低劣粗口侮辱人渣 發泄用圖

比自己發泄而整
想發泄再整
PS
老鴇埋年
歇後語係「算㞗數」，老鴇即係妓女，指妓女到咗年尾做結算，算嘅係陽具（㞗）數。（鴇：音舉）